［求救］我做咗啲乜嘢

我做錯啲咩 我都係想有返段穩定嘅關係姐
我一直都無嫌棄過佢
我應該點做

牙

屌 俾以前個ex教壞左呀

呀

帽他㗎 唔適合就分開架啦

灰L左

係咪成日唔覺意講起個ex
搞到現任有比較啊

我同佢講過一次咋 雖然4個ex係女神級
但我依家都收咗皮做乖乖仔啦

女人好小氣架
講一次但一講講曬4個ex？

我記得我淨係講過我以前講個4個ex女神級 只係講過一句咋

做乜9?

You ask me I ask who

我一瞓醒就見到佢咁樣

係咪識咗第二個搵藉口分手咋

分手 又唔想做醜人

留名幾日後又有新仔仔

你女友應該記住左
如果唔係帽事，咁佢真係幾自卑
佢有冇同你經歷過d咩呀？試下講返次打動下佢

我係佢第二個男朋友我就覺得冇乜可能
因為佢真係幾一般
睇吓留唔留到佢啦
如果真係唔得我就放手

on9
老西都唔好講啦

佢係啲好自卑嘅人
真係一般樣同身材

我on9 麻

我話你知 宜家一般樣先多人鐘意

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙 牙 牙 牙 牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙 牙 牙 牙 牙 牙 牙 牙牙 牙牙

我已經好俾心機咁愛佢
連sc嗰啲account都比埋佢㗎啦

哼